覺唔覺啲肥仔脾氣特別好

因為脾氣唔好一早激到爆血管死左

肥虫

肥仔好撚陰濕

你
食
屎
喇
出黎 隻抽
一拳打死你個On9jai

好衰=_=

因為肥人心地好

有幾濕?

肥仔好撚極端，一係好人到仆街一係賤到仆街

有容乃大

ching係邊一款

好簡單，因為肥英文叫fat，fat既讀音同中文「化」既音相似，所以⋯

由細比人恰到大
對人包容好多

利申 肥仔

同樣衰多數心地好一樣

咁都mon到睇住爆血管

我dllm 屎忽痕 禁入黎睇
就見到你

點睇井一

肥仔大汗所以屎忽痕

......

得
迫我咒你

但肥仔樣衰

共勉之

仲有咩好咒都衰到貼地啦

今日天氣唔好 唔死住

永世不能反生

唔覺！

屌你老妹

人前笑騎騎好似好nice，背後鬼鬼鼠鼠插你幾刀

生存者誤差

睇班網絡垃圾就知

不過肥仔係一係好單純好好人
一係就陰陰濕濕好撚仆街

覺 例如fatby我

瘦仔都岩用

係撚肥婆全撚部都心理變態

唔覺

肥仔界恥辱

性感小肥hi

場波一係入一係唔入

又肥 又脾氣唔好..一定成世做毒撚
油頭油臉果隻

肥仔係點仲有討論空間
但肥婆一定仆街，千古定律，毫無懸念

因為由細到大比d瘦仔撩完都追唔到佢地黎打，久而久之就會唔追唔理

佢地無資格發脾氣

巴打有少少尷尬wor

答案係陳國邦！

唔覺阿 7頭

唔撚覺
越肥越識俾帽人戴

肥仔先大脾氣 昜燥底